將軍澳而家點？義士快啲走！

fb見到

Fact checked with MTR staff:
港鐵收到指令，將軍澳站晚上不停站
黑警務求令將軍澳站附近完全無交通比示威者離開，聲稱今晚要拘捕最多示威者。

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

中午已經見到呢段字...
尾班車都就嚟無仲停駛...